[毒撚post]有無人同我一樣

明明同對象有傾有笑，都會岀黎食下飯，
到後尾feel到有曖昧之後，會唔知點面對佢。
最後唔揾佢，慢慢無傾計，關係都淡咗。
就咁放棄咗一個女仔

無無

點解曖昧緊會唔知點面對？

放棄la